[樹窿] 入嚟放低你心事 7

Sorry 呀樹窿 等唔到你返黎